返工點樣先可以用盡公司資源？

返工打J
返工痾屎
帶水樽返去裝水
帶電子產品返去叉電
攞公司紙巾返屋企用
用盡公司Printing quota
用公司wifi download大容量文件

去pantry 煮飯帶返屋企

直接唔好租/買樓，係公司住係公司訓

返工炒股

返工沖涼

返工NTR

公司有啲師奶同事帶埋蒸爐返黎
lunch 一次過煮肉，菜，飯
洗菜洗海鮮
4,5點煮埋夜晚個餐
洗埋水果返屋企食

帶SP上去，爆房錢都好甘

溝同事做SP ，節省叫雞同房租錢

用公司機掘bitcoin

拎得公司廁紙就會拎得公司d 筆，簿，膠紙，各種文具
誇張d既我見有人拎走雪櫃d飲品，零食。唔係一包，係一箱咁多

又咪係打工
人地出錢買你時間

唔驚有味咩？

直接OT算啦

經常咁做

我有時都會

book會議室開房做愛

住係公司

算力好似唔夠
自己買部礦機用公司啲電好似著數D

我見有同事去printing room 攞1 pack A4紙返屋企

帶睡袋係公司訓覺
自己住緊果到租出去/慳返租樓既錢

每日都提早返工開工，日日OT，放大假都返去幫手!!幫公司做嘢，做埋人地果份！
等公司資源俾你用哂佢！

我會日日早啲返去返工，日日OT,同唔放假！
希望可以令佢電費大增

直接上位升職加人工啦
人工高有房有靚
R埋d小恩小惠

為左廿幾蚊要拓一程